點解黑人要冬眠？

因為冬眠Nigger (多明尼加 Dominica)

冷氣機

ok

高汁

bb

On9

垃圾

請認真一點評分

多啲正皮thx

感謝讀者搭巴士返學提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

唔好跟蹤我

濛b

巴打我留意咗你好耐

點解咁多負評

多明尼加應該好熱

hi